信用制度象棋題：爺爺知道了外孫的玩法？ 你估下下一步會點做

佢點都要推之下,佢可以咩方法，香港人要預備定了-我地可以做d 咩去protect

Stop 你登報外國報章？
forum or social media block?
係咪我想多左。